遊行係我隔離嘅女仔我想搵返你

話說一個人去行
大概係入政總開始留意到身邊有個女仔又係一個人咁行
一路入公民廣場到IFC都順路
好想R佢傾計但一直都冇勇氣
走咗之後好後悔冇咁做
見佢全路一個人靜靜咁行，唔跟人嗌口號，俾佢吸引咗

如果你見到呢個po，我係嗰個白衫白褸一路係咁影相拍片嘅白痴，大家都行到IFC先散
唔介意嘅，想認識下你

（我都知會見到呢個po嘅機會好細㗎，諗住起碼算有搵過）

交低個Contact先
line: Alex_HKer

第一次發文，各位巴絲打插得細力小小吖（如果有人理嘅）

遊行定溝女呀依家 屌都廢事

係我 真絲 聽晚金鐘不見不散❤️❤️

屌你老母我搭地鐵時同個幾得意嘅女仔喺金鐘逼到CWB都未出聲
你開POST搵女？屌你老母生得靚仔過我先

又冇話兩者唔可以並存嘅大把人當係嘉年華去啦，又大把政黨當係cap水機會啦

原來就係你件毒撚
怕咗你 以後我唔遊行

冇圖冇真相喎，巴打share嚟見識下啊，係型係靚仔介紹埋俾你又點話

遊行 定 影相溝女呀

點做大事呀？ 黎遊行定溝女呀

我就無聊少少嘅，見有大場面都會攞部手機影，sor lo

係我呀，聽日立法會打埋場仗先好冇

冇話唔可以兩件事同時做嘅

起色心都算
仲想咁搵返人
咩心態
返屋企打飛機啦

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至更加有人提議罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

依家啲人，想識下就話起色心視野咁窄點做大事啊

又想扑野又無膽唔敢叫人
做男人廢到你咁

你老母想當年做慰安婦真係好正
俾個機會我 再屌多佢一次得唔得
留你老母個wtsapp

收嗲啦

睇哂留言 樓主on9 仔一條 大家唔洗覆
又或者可以集體加爆下佢個line 撚下佢

大家講一句我回一句都叫on9，睇嚟呢位仁兄都幾on9下喎

今晚再去咪撞到

你都係見我靚先想搵我姐
唔好意思，我有男朋友。

呢位巴打去完秦泰國嚟?